今年冬天興乜大褸外套

唔知點解香港冬天褸都係有個trend

2015年 棒球褸
2016年 漁夫褸
2017年 MA1
2018年 ??

漁夫褸唔係13年嘅事咩

U記

短袖

搖粒絨

Uniqlo毛毛褸

跟TREND著衫即係跟風

Ma1 前年添啦

ma1唔係好耐

周街都賣

wea毛絨下話

其實係條褲同件褸個cutting都出事，同個髮型

呢張相都差唔多有7,8 年

身高 係身高啊

今年我估係 Superdry

唔好再係bomber jacket 就得
個cutting好核突

yes

咁撚熱仲著褸？

玩吓anorak啦

第三張圖叫咩褸？

我覺得係皮褸

第一張圖連uniqlo都有類似咁樣
應該今年都好多人著

第二款都幾正

覺得anorak 係大熱

竹

和服道袍

矮仔著乜鬼大褸

幾正

burberry 果款 trench coat

工人裝外套今年好興 男女裝好多都有出

好型

其實依款易襯 但唔想佢變MA1 2.0

第二款咩名

個人覺得係長身既厚羽絨

我上網搵
你可以去唔同舖頭睇下
試下邊款cutting啱自己啲先
因為基本上間間都有出

中山裝

頂

M65着左10年

其實幾好睇有咩問题

題

幾年前都小著ma1
平時冬天返工著件恤衫笠件冷衫著多件而類褸就出門口
Ma1，普通jacket好難襯到恤衫加冷衫

興m-65 overszed 西裝褸 乾濕褸 同埋復古風褸

coach jacket

成身都好撚柒

無興過trench coat
carry唔到

極度乾燥

Supreme

應該今年到anorak

明明幾好睇

咪trucker jacket lor

大褸？

NorthFace
牛仔嬲

衝鋒嬲

MA II

雨褸

香港人梗係西裝褸

有冇巴打都有睇佢啲片

其實有冇人著trench coat 覺得好靚但硬係覺得會拉矮咗個比例
利申：170矮撚

178都搞唔掂full length
G2000買件半身嘅玩吓就得

唔係, 講緊burberry嘅老本行

近呢幾年都係着西裝褸
穩穩陣陣唔使煩

唔止今年 係年年

點解唔係由你帶起潮流？

2017年 MA1? 坐左幾耐?

今年有啲款幾靚

見你懶醒得好得人驚 因為樣樣都填後左幾年

有冇米八
冇唔好著大褸

淘寶搵到, 笑死

Jose the nigga

買最傳統果款有排著
不過一件都要成萬幾銀

經典款萬幾蚊投資都抵啦

軍褸d fd?

好多野想買, 諗緊要件皮褸好定買個袋好

trench coat係唔可以扣扭，一扣就勁樣衰

都可以接受呀, 唔好咩

扣鈕好難carry
但係double breasted唔扣仲難carry

唐裝

邊間鋪揾到

我用圖片search, 不過件衫應該唔係人人都著得好睇

好似去百佳/七仔打劫咁款

除左Burbrry之外仲有冇其他選擇

90s風褸

aquascutum
兩間龍頭

漁夫褸十年都有
又瘦又矮學人著MA1

商務大褸

只要fit身就好好睇
唔好太長太闊袍大袖⋯

要搵啱個碼一啲都唔易
我應該著童裝size先fit身

而家條條片都係到賣廣告

Burberry trench coat

食Q?

牛仔褸

作文 0 分

你邊個鄉下？

淘寶一陣著到生粒粒

有冇米六

右二個肥仔

暗黑肥堡都唔識

Burberry既trench coat有晒short mid full length
再唔係自己去搵鋪頭訂造都得啦

唔係飛機褸咩

肥堡都唔識

有冇人知肥堡而家個ig係咩

190想屌件burberry 諗緊long 定正常好

long就岩岩好到膝頭

呢件好嘢嚟，夠暖又唔難襯。

每年都著，但唔易著得好睇。

越早買越好，唔會唔興。當年我買唔駛一萬。
不過㨂啱fabric、同款式好緊要。
識分嘅話，其實睇得出佢出trench coat細節係有分別。
而家無分line，以前Brit、London同Prorsum嘅trench coat都唔同。

巴打可唔可以share你幾高 買邊個cutting 邊個size

我心思思想屌返件

身高175，著開46，瘦底。
Muscular身形著trench coat反而無咁好睇。高高瘦瘦襯件shirt、turtle neck或者pullover就已經OK。好多style我都carry唔到，英倫風還可以。

我190唔係muscular 又唔算瘦 但又唔肥既最中等身形，應該着52或者54，諗緊honey定black，普通定long好

long岩岩好到膝，但怕如果係香港好似太誇張，個人係鍾意long個長度

棒球褸好似係12年既事

個人意見，一定要買honey同long。
佢會有少量啱啱過屎忽嘅款，但唔夠classic，買咗好可能會後悔。
千萬唔好買outlet常見果啲類似風褸料嘅款，不倫不類。

補多句。其實honey都偏淺色。以前出過隻比honey深色嘅卡奇色，不過今季好似無。

香港咁撚熱著乜撚嘢大褸呀

正，居家旅行必備

著緊

有無人著M51軍褸

瘦又好有肉又好
Trench coat同西裝一樣都個環膊頭夠闊先好睇

我通常係overcoat咁著
即係裡面再有一件嬲
一年先著得幾次

我件係黑色Westminster
幾年前係英國outlet買, 退埋稅8000左右